<resources>
    <string name="app_name">Крочым</string>
    <string name="SharedPreferencesStoreName">Crossroads</string>
    <string name="currentCityPreferenceName">current_city</string>
    <string name="license">Перед использованием программы, пожалуйста, ознакомьтесь с условиями нижеследующего программы означает полное и безоговорочное принятие Вами условий настоящего соглашения, что подтверждается нажатием на кнопку «Принимаю».\n        Любое использование Вами программы означает полное и безоговорочное принятие Вами условий настоящего соглашения, что подтверждается нажатием на кнопку «Принимаю».\nЕсли Вы не принимаете условия пользовательского соглашения в полном объёме, Вы не имеете права использовать программу в каких-либо целях, программа не будет работать на Вашем устройстве.\n1. Условия использования.\n1.1. Используя Программу\nПользователь выражает свое полное и безоговорочное согласие со всеми условиями Соглашения.\n1.2. Использование Программы на условиях настоящего Соглашения в личных некоммерческих целях осуществляется безвозмездно.\n2. Право на Программу.\n2.1. Исключительное право на программу принадлежит разработчикам Программы (см. www.gsu.by ).\n2.2 Пользователь не имеет право\n2.2. Пользователь не имеет право воспроизводить и распространять Программу в коммерческих целях (за плату), без письменного согласия разработчиков Программы.\n3. Ответственность по использованию.\n3.1. Программа предоставляется на условиях «как есть». Разработчики не предоставляют никаких гарантий в отношении безошибочной и бесперебойной работы Программы конкретным целям Пользователя, не гарантирует достоверность, точность, полноту и своевременность «Данных», а так же не предоставляет никаких иных гарантий, прямо не указанных в Соглашении.\n3.2. Разработчики не несут никакой ответственности, за какие-либо прямые или косвенные последствия использования или невозможности использования Программы (включая «Данные») и/или ущерб, причиненный Пользователю и/или третьим сторонам в результате какого-либо использования или неиспользования Программы (включая Данные) или отдельные её функции, в том числе из- за возможных ошибок или сбоев в них.\n4. Разрешение на использование личных данных.\n4.1. Использование приложения «Перекрестки» означает принятие согласия на обработку и передачу данных (путем установки соответствующего флажка в меню настроек) об ip-адресе устройства (Пользователя), никаких иных данных Приложение не собирает.\n4.2. Обработка и передача данных между устройством и сервером выполняются по зашифрованному каналу (протокол HTTPS). \n5. Назначение Программы. Приложение «Перекрестки» предназначено для напоминания, что перекрестки дорог – зона повышенной опасности. \n6. Условия определения геолокации.\n6.1. Программа использует базу данных координат основных железнодорожных путей общего пользования из открытых источников сети интернет.\n6.2. Пользователь должен учитывать:\n6.2.1. Точность определения координат и оповещения зависит от корректной работы геолокации на устройстве Пользователя и не зависит от бесперебойной работы программы.\n6.2.2. Точное определение координат зависит от модели устройства Пользователя, модели чипа GPS/ГЛОНАСС в устройстве Пользователя, неравномерностью прохождения сигнала до спутника и обратно.\n6.2.3. На параметр определения координат оказывается стороннее влияние:\n- наличие препятствий в зоне прямой видимости (дома, плотная городская застройка, деревья и прочие объекты достаточной высоты);\n- помехи в ионо- и тропосфере;\n- работа режима экономии энергии на Устройстве;\n- неблагоприятные погодные условия\n- прочие условия;\n7. Возрастные ограничения.\nВозрастные ограничения для использования приложения отсутствуют.\nДля Пользователей младше 12 лет, настройки работы приложения производить со стороны Пользователя старше 18 лет.\n</string>
    <string name="creator_name">Дмитрий Назаров</string>
    <string name="alert_title">Принять лицензионное соглашение</string>
</resources>